有Apple Watch s5 但米老鼠錶面唔識報時嘅手足，全部同我入嚟！！！！！

啲 friend 用s0-4都識報時！點解最新既唔識！

個個點一下報時已經開閂過一次，都無用

較咗靜音？

無較

絲打s5？